認真問）到底依張圖想講乜⋯

係我想像力唔夠定點
點解藍色直接唔經大腦出就叫真相
但下面又#thinkb4share...
到底想講咩⋯
求巴絲打解答睇極都唔透既我

所謂既真相同假新聞都係事實
藍色果d叫真相
黃色就叫假新聞
但兩者都係事實

支共同毅進仔真係最大meme生產器

證明藍屍唔用腦

完全唔明

真相
假新聞

咪撚再睇呢啲垃圾對家page啦
覆都唔好覆 更好唔好睇

愈多你呢類人睇由於算法關係會推薦畀其他人睇埋，變相幫咗對家

[/quote]